【1q題】有個節目，播放時間不定期而且好少同短，內容重複而且睇嘅人都識背，做嘅人全部都係垃圾

但每次播都好多人睇同講，究竟係乜

仲有d橙皮